Номер числа Фибоначчи
===================

Последовательность Фибоначчи определяется так:

F(0) = 0, F(1) = 1, …, F(n) = F(n−1) + F(n−2).

Дано натуральное число A. Определите, каким по счету числом Фибоначчи оно является, то есть выведите такое число N, что F(N) = A. Если А не является числом Фибоначчи, выведите число -1.

---
## Формат входных данных ##

Вводится натуральное число A > 1.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
8
```

---
## Sample Output: ##
```
6
```
